彭定康稱已去信林鄭 關注不排除往後禁其入境說法

英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯（Benedict Rogers）周三（11日）被拒入境香港，特首林鄭月娥前天被問到，往後會否有可能拒絕前港督彭定康入境時，稱不能排除任何可能。彭定康關注有關言論，他向英國《衛報》表示已去信林鄭月娥並正等候回覆。

林鄭月娥昨出席電台節目時表示，表示不會評論個別個案，但指一旦情况被視為外交事務，就會由中央政府負責。被問到會否有可能拒絕前港督彭定康入境，林鄭稱不能排除任何可能。
被點名的彭定康向英國《衛報》表示，就此說法已去信林鄭月娥，正等待回覆，他希望林鄭月娥及港府可繼續維護中英聯合聲明及《基本法》。

林鄭：個別事件，不作評論

林鄭以前係肥彭下屬？

前總督唔入得嗰個國家
令我聯想到嘅就係是但一個係不法政權

而加已經係啦
係香港人唔撚柒理姐

做埋呢啲根本冇用
夠膽你就宣布有BNO=英國公民
我冚家即刻移去英國

出口述有撚用

可能冇得再探香港人

彭定康做港督個陣林鄭只係一個19AO喳 而家咁撚大支野

"Chi-na人當家作主"云云

如果英國真係有心玩鳩香港政府

可以禁止 香港官員及其家屬 進入英聯邦國家
保證香港官員第二日嚇到道歉

一早應該要la

而家啲政府高層 當年只係三線四線嘅政府人員

快撚d禁曬所有外國人入港啦

政治鎖國

英國領事今次真係唔掂 平日係咁抽水
今次好應該起碼叫英國譴返駐港辦事人員

最好以後所有地方都唔接受香港官員外訪

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

抵撚死啦，之前話DQ議員係合法

屌，點解咁多人錯重點

屌你老母！而家重點唔係英國人點，而係特區政府同澳門睇齊，拒絕唔鐘意嘅人入境啊

其實英國人點樣都冇唔關我哋事，但特區政府咁樣做，就一定影響到我哋

on9

Block /hold 住晒d student visa 已經夠玩

如果你係五毛，你咁講都情有可原

但如果你係普通連登仔，你就一定係on9